仲買牛？咪傻啦好無，記唔記得5月個個都話會再跌！

呢個跌推遲左4個月，依家就係機會沽空、買熊。
唔好咁傻啦傻牛！一係吉倉，一係熊。
唔好買牛啦

警世文

警世文無人理

叫左你地啦仲買牛

輸錢都抵死